全世界被誤導！ check 車 cam 切勿只 check 9月19日！！！

唔係講笑。

大家唔好因為發現到影片上有破綻而覺得如獲至寶。
我想講公開 CCTV 之前校方絕無可能會未睇過, 依家o係知專學生面前播明顯經過剪接既影片, 我唔覺得學校/政府會犯咁低級既錯誤。

我認為有以下兩個可能:
1. 內部有負責執片既人係手足, 對政府/校方陽奉陰違, 暗地裡埋下破綻。校方於播片時先發現問題, 所以急忙暫停播片。
2. 播出的其實可能咩都唔係, 唔係警方所講陳彥霖赤腳行去海濱的影片。隨時只係用黎愚弄大家或者轉移視線。由於公開既 CCTV 已經剪輯, 連日期時間都可能係假! 成件事好大可能係付國豪2.0, 俾 d 假線索你引導大家走一個錯既方向, 片中既野係整黎誤導大家!

如果係可能性1, 真相自會大白, 手足應該有片在手。
不過換位思考, 代入呢個政府既角度去諗, 可能性2 就合理好多。而如果事實真係可能性2既話, 大家唔好浪費時間研究已公開既影片上, 個白衫人隨時係 distraction。唔好成日以為咁好彩內部都有自己人, 我都期待過會有白警出黎篤魁。靠自己啦, o係冇手足內部做野既情況下, 你期望條片有 d 咩? 唔通會有殺人片段? 警察講明睇完 CCTV 之後認為冇可疑, 政府會唔會俾 HKDI 播出殺人片段去打警察臉? 政府自己去證明警察講大話?

行動建議: 迫使警察公開導致佢地認為冇可疑既赤腳去往海濱片段 及

(十分重要!!!!!) 呼籲曾經 o係唐賢街泊車既車主翻查車 cam , 翻查日期切勿切勿鎖定 o係 9月19日!!! 要翻查9月16日到9月22日。 用對家既小動作逆向思維，高危應該係9月16日至9用18日！

連登有 post Fact Check 過好朋友同陳彥霖既真人最後聯絡時間為9月16日。
9月17日陳彥霖手機有 post 過 IG 但可以係其他人用佢手機 post IG。

調翻轉去諗成件事就明哂, HKDI 既 CCTV 無論有冇料都好, 政府一定處理哂。唯一警察淆底既係驚真係俾人搵到車 Cam, 而事發日期並唔係9月19日, 所以整場咁荒謬既戲去誤導大家, 等大家個 focus 留翻 o係 HKDI 個電梯度同去花時間去查個白衫人。

認同我既分析請廣傳, 以避免車主只係睇左9月19日既車 cam就以為冇料到, 人命黎。
重點傳去調景嶺人既 group。🙏🏻
希望事件最終可以水落石出, 還受害人一個公道。

居然係咁

P牌推唔到，呢個係我通宵冇瞓分析出黎，麻煩幫推。🙏🏻

推

同意

好想推

一搬人車cam張卡頂盡當佢用512gb
基本上當成日唔用車好少錄最多一個禮拜
已經自動cover咗個紀錄 依家成個月根本唔會check到

推爆佢

機會係唔大，但政府都驚到做呢 d 小動作，實有原因。希望天有眼，有人搵到新線索🙏🏻

Push